To those who are at home or office

We need to voice out to the whole world
for what Hong Kong Police and Government have done to our unarmed youngsters by shooting and pepperspaying the protesters, while the Police has announced to deploy ever more violent action to unarmed Hong Konger.

What we can do
- by tweeting and retweeting and to tag the journalists in the world
- by sharing the posters and news about anti extradition bill on social media
- cap screen and record any violent action as video and of course post online
- focus on 3 or 4 tweets and hashtags and share it to the public

To make voice, we need to focus on several posts or tweets and make them viral.

God bless Hong Konger. Let's have a discussion on what we can do.

拋磚